--->>INICIANDO UM PROJETO SPRING BOOT<<---

1 - Para iniciar um projeto básico spring, acesse o site: https://start.spring.io/ 
2 - E digite em dependências: Web 
3 - Ou acesse diretamente o modelo inicial desse projeto, através do seguinte link:
http://start.spring.io/starter.zip?name=apijava8&groupId=com.apijava8&artifactId=apijava8&version=0.0.1-SNAPSHOT&description=Demo+project+for+Spring+Boot&packageName=com.apijava8.teste&type=maven-project&packaging=jar&javaVersion=1.8&language=java&bootVersion=2.0.0.RELEASE&dependencies=web